[中國新說唱] 有無人法國那吾克熱同艾熱好似樣？

睇睇下分唔到邊個打邊個

圖

無睇呢啲垃圾節目

邊忽似 實力都差好遠ok ?